和理非同基督徒經過今日，係咪要覺醒？

和理非/基督教徒其實都可以勇武

又要重推了

以眼還眼呀！

推到有人理
唔可以等手足白白失去眼睛，好多手足白白犧牲